快啲同我del晒你ig fb有關發夢嘅嘢

係咪on9咁撚鍾意四圍話俾人知自己發夢
Wtsp tg都要呀dnlm

推

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊
就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

推

「極重要」《三份英國外交及國會報告》：當代及後世香港抗爭者之啟示

真。仲有好多傻仔放，
我唔想知你去咗邊度啊！

新文具：哨子